奶共失國際化? Coach專注NYSE擬撤回於本港聯交所上市

Tapestry Inc(前稱Coach)公布，已經向馬里蘭州財產評估及課稅部提呈並接納備存章程作出的修訂，並於本周二生效，反映公司名稱由「Coach, Inc.」更改為「Tapestry, Inc.」。公司普通股現時以股份代號「COH」於紐約證券交易所買賣，亦更改為「TPR」。

另外，公司表示，有意根據聯交所規則及法規申請撤回在香港發行的預託證券，從而撤回在聯交所主板上市，
原因是交投量偏低，以及為集中投放資源在第一上市地紐約證券交易所。

實名化